屌你老母，到底邊個發明玻璃則透機箱

一放落去就碎曬

用左一年都無

一放落去

一年都無

我都諗緊同樣既野

多謝果班9意RGB幻彩花車大匯演傻鳩

諗緊咩

我唔明

即係樓主拎住部野
拎左一年

1秒都冇

我係見佢減價先買

未過一年有保養

咩呀用左一年都無呀

Fractal Design 又贏

機箱d燈又殘鳩住對眼
打機又唔會分神走去望下個機箱
仲要有燈又賣貴dd,都唔知要黎做乜

散熱升級

用meshify c

用左年半拆左幾百次又洗又盛都仲未爆

中伏了

有無人知保養包唔包

30度不是夢

信仰加成
利申用laptop打機

咁爆法佢一定話你人為㗎啦

冇燈反而可以睇下有冇積塵
啲燈射住乜都睇唔到

嘈, 夜晚熄燈光污染
用靜音箱最正

好似f代 包第一塊

我係無燈架

得nzxt 嗰個logo 發光

一放落去就自爆

改用亞加叻膠板 (Acrylic)

我都有諗過

我老豆以為我係房倒瀉波子

Supposed 強化玻璃黎㗎喎

我個人覺得買果個仲on9

利申：用緊（ 花鳩晒）

masterbox td500

一擺落去就爛 一秒都無

把打膠紙都未撕都爛？
仲有Caution 個字既？

利申 一樣機箱又係一年左右未撕紙

我都用緊靜音箱
但係因為本身個箱易熱 風扇轉快左又嘈返

拆開嚟整嘢 擺返上去就爆

係呀

得強化玻璃先至會咁成塊自爆
普通玻璃正常環境最多無啦啦裂唔會爆
手工差既強化玻璃係咁

我撕左透明嗰塊保護膜

見減價，又幾靚仔

你係咪兜野拍落去
我次次都慢慢卡入去

換埋be quiet扇

我放下面嗰兩個卡位先

自問都好細力

唔買就冇事,買得就預左有一定風險

你句嘢都有少少kick

係唔係頂到側邊4隻角
d 邊位係用尖野一篤就成塊爆
強化玻璃個設計係咁

用緊膠板側透

啲人話膠易花過玻璃，驚10年後花到無玻璃咁清喎

10年後就算玻璃唔碎，我都未必用緊同一個機箱啦

膠側透平啲之餘仲可以揀有側開窿嘅多把側扇，把側扇想RGB 都仲得。

玻璃你開側窿試下?
強化玻璃開完窿啲應力即刻變易碎玻璃。

搬起機箱砸自己的腳

通常塊玻璃係唔包

用左1年, 第N次放落去個下, 一放就碎曬
有咩問題?

有冇放平部機先裝返上去？

我都有個膠側板連風扇
條電線絛條fing好柒點搞

我都係唔明自己句嘢有咩問題

你打直部機上玻璃？

係呀

一定要平放？

我打直

大師

我連撞到嘢嘅聲都聽唔到

一聽到就已經係沙沙聲

咩牌子

我見佢下面有軟墊

以為無所謂

nzxt h700i

nzxt h700

所以當年買cm 693執返身彩

都係for 自high 同打卡姐

我係驚扶返直部機嗰陣會壓爆塊玻璃

我都試過打直上

睇視覺角度， 喺你平時用時望埋去俾風扇遮住嘅位走線。

你eye level 水平線 高過風扇 = 扇底斜向連落底板方向，啱啱俾風扇遮住

你eye level 水平線 低過風扇 = 扇頂斜向連落底板方向，又係啱啱俾風扇遮住

自己就你平時望埋去嘅角度= 風扇投影位置。
當然你拉出嚟就見到屌屌fing，不過平時見扇不見線。

設計問題
p600s應該冇問題

因為我仲要放上一塊滑板仔度

部機又重，我驚我唔小心

真心，而家用緊

部機箱上面仲放左櫃仔黎野食同野飲

用玻璃4個角受力
一眼就知衰硬

係

屌，我次次都係打直上

利申：未爆

你又係？

係 我手多想拆出黎 可能個陣塊玻璃太熱 一拆即碎

唔係，你唔冼手撞到玻璃咪冇事
而家明顯就出曬事

我無冼手

好似係

我都唔明點解你會唔明你句野有問題

滑板咁作死

強化玻璃呢家野好奇妙 係會無啦啦爆 好多浴室玻璃都會無啦啦爆 我自己都用呢款機箱 因為唔透明無貨唔係我自己揀 仲有玻璃好利小心介手最好帶手套執 或用掃

我IQ低，唔明樓主 up 乜

有朋友一買返屋企就爆左。後來搵售後服務，佢好采，可以免費換一塊。但講明下次換酚幾百元塊。

一塊木板有4 個碌咁囉

咁佢對個玻璃做左啲乜

用左一年

一放落去就爆

有咩問題你地get 到d 乜

咁危險
貼D膠紙落去先

對面樓條撚樣就係用呢啲濕鳩玻璃箱，仲要勁撚多RGB，日撚日到夜晚行入房就見到佢啲死人燈又紫又紅又綠
呢幾日冇哂，係咪樓主嚟

可以校唔著燈
訓覺果陣熄

屋企細呀
個機箱頂住左個櫃門

一放塊玻璃落去

其實呢啲機箱比多塊側板會唔會好啲，我都驚爆玻璃要開蓋食塵

係呀
一放塊玻璃落去就爆

做咩事

我都以為係呢啲咁撚型

直接亞加力膠

扭螺絲唔好上到太實, 要預少少位比佢熱脹冷縮
轉軸經構既機箱少D呢種問題

不嬲都覺得係華而不實

有人發明我都接受到
但有人買就...

近年好似冇哂膠板
全部轉哂玻璃

好撚多人爆玻璃

玩透明乜唔係用開膠板嘅咩? 玻璃真係第一次聽

除左會爆 都冇問題
爛左咪配過塊

一樣用緊nzxt 就快2年都冇野

膠板女易花

講得啱呀
想砌返部PC嚟做嘢，一睇屌你個老母啲機箱keyboard 全撚部都係啲五顏綠色燈、設計鳩之孖碌多撚餘咁，屌你老母唔係呢啲白痴撚樣bad tastes 都唔撚會搞到個市場咁

nzxt新板既 玻璃冇左4粒丁
好似h210個種

LOGIC上無問題呀
今日買完 係唔夠一年 一放落地就玩完

你鍾意可以打唔夠10年

買透明膠咪得
買咩玻璃

最多玩單色
而家就唔開燈
唔好燈,啲玻璃面反光好正

其實我係想問下有無啲就咁黑色一舊乜柒都無嘅牌子

包
利申換過

終於掃完了

都無得揀

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Be Quiet! Pure Base 500 ATX — Black
價錢：$539

1 x Fractal Design Define 7 Compact ATX - Black
價錢：$799

總計: $1,976

有啊

不如用保鮮紙

達摩面壁咁撚樣

我新到隻df600 flux都爆咗玻璃

同樓主同一款機箱

ITX都有
1 x Lian Li TU150 Aluminium Mini-ITX - Black
價錢：$899

總計: $899

機械鍵盤可以睇呢邊

LIHKG機械鍵盤集中討論區(30) 新手睇頭post | GMK你個模壞咗呀

我都係呀屌

買番黎 插好晒線 機都未開諗住放好d
澎一聲碎鳩晒

睇完呢個po 嚇撚到我即刻想拎牛皮膠紙打交叉痴部機 好似打風咁

樓主個機箱宜家點?照用住先?

一定用膠,拎去換都煩啦
堆RGB燈殘住對眼

係粒Gigabyte windforce 1080 嘈

CHING 你屋企磁磚地板？
係嘅放落去大力少少都會爆，係正常嘅

利申：柚木地板轉磁磚地板，唔小心都崩咗些少，好彩未碎，塊側板即刻轉去冇嘢睇嗰邊

waterforce 啦

傻仔咪會買呢啲垃圾機箱

TP glass佢要爆你點痴都係會爆

有咩方法可以買到同自己機箱一樣size嘅膠板

你唔係以為打風痴窗有用？ 心理作用only

度尺出去五金舖鎅

有冇價位參考下

我da601全新機都爆，自己換cpu散熱，換完裝返就爆左

利申：極輕力放返去，剩係訂執玻璃等勁耐索性成個箱買

Because it’s pussy umbrella

唔識 咁有丁定冇丁好？

最麻煩係要屌多4個窿上螺絲
又要揀厚度顏色
出去問價啦

冇丁好
可以減少你接觸塊玻璃既時間

coolermaster s400
atx 就s600
Antec P5
但靜音箱都好熱

強化玻璃先會爆到一粒粒咁

我係放落個機箱，唔係地板

四年前仲輕挖礦果陣 喺Amazon 見$4000 就狗衝左冇諗咁多

原先想買MSI Gaming / ASUS

係呀最撚醒目係你

得未？開心未？ 滿足未？

睇到你仆街就最開心啦

你用撚左成年就唔係一放落去 係第N次放落去

好彩佢強化玻璃，唔係我已經成腳花曬

哈，要威啊嘛，唔係要整乜鳩RGB，呢家無咗塊玻璃咪幾好

你手機個塊都係強化玻璃
拎條邊打幾下beat睇下
(可能佢唔小心鬆手一下落地ko)

一放落去就爆

第一次放落去就爆

係唔同架喎

我第N 次放落去爆都可以話一放落去就爆

嚇死 同一個箱 同一個cooler
以為屋企人整爆我部野

無鬆手呀

本身兩句野單獨係冇問題

但係放埋到齊咪唔岩grammar 聽落會有矛盾

者係等於條女話食咩都冇所謂 不過唔食老麥一樣

咁唯有講句你今日黑仔qc差玻璃會自爆

That’s rightttttt

抵撚死啦
NZXT咁撚型呀拿

細個d 人就貪得意 diy 部機箱整 亞膠力片

唔係擺部機上枱睇水冷漏唔漏水

唔通機箱入面擺部電視咩

利申 行緊紙皮

你用吃奶氣力收個幾口螺絲 咩都爆啦

依加仲型

都未上螺絲

我得玻璃版既
黑色側板係咁無貨

佢地有咩唔係人為

我只可以講，爆嗰吓以為自己變緊魔術，一秒都唔洗，勁撚過大衛高柏飛，我買咗一個月喳

沙一聲

渣都無

爆嗰吓我O撚咗三秒

就係for你擺落去爆嗰嘢，同煙花一樣道理

咪十幾日無出街囉
隔左十幾日之後嘅第一次出街就中

會唔會係你理解有問題

我都爆左，岩岩先掃完

仲要nzxt

屌 講講下變咗語文台

你都好啲...我買完料砌機 砌好將塊玻璃裝返佢爆撚左..... 第二日又買多個機箱

有咩自相矛盾
跟返你嗰句
第一句"十幾日無出街"已經講明左真係十幾日無出街
第二句"一出街就中"咪就係之後一出街就中左

跟返我#1
第一句"用左一年都無" 真係用左唔夠一年
第二句"一放落去就爆" 有我啱啱放落去就即刻爆嘅意思，並無講到今次係我第幾次放低

如果我用"第一次放落去就爆"就真係講到明第一次放

我第一句係今次麻煩

一齊嚟研究下

有咩自相矛盾
跟返你嗰句
第一句"十幾日無出街"已經講明左真係十幾日無出街
第二句"一出街就中"咪就係之後出街就中左

跟返我#1
第一句"用左一年都無" 真係用左唔夠一年
第二句"一放落去就爆" 有我啱啱放落去就即刻爆嘅意思，並無講到今次係我第幾次放低

如果我用"第一次放落去就爆"就真係講到明第一次放

我都用緊依隻，暫時無任何問題

無貨=多人買

好撚慘

碎你老母

傻鳩玩開光污染無所謂啦

用緊壓力膠板

我都想講

Nzxt 碎你老母呀

我無燈架

到底邊個會買玻璃則透機箱

用左十萬蚊醫性病
點知屌左半年閪
一屌閪就中返
有冇矛盾？

唔係下話
我仲諗完執完屋砌機用呢款

唔會話透明側板冇用，一盞白光燈用嚟睇幾多塵提醒自己做吓保養就得

整到幻彩詠香江咁一定係傻鳩

hi

原來你明...

所以我#1 咪無問題囉

一放落去就爆

而個箱用左唔夠一年

你唔係 temper glass?

本身都係想買nzxt呢個 好彩無買
買左tt

放落去個動作用咗一年，冇衝突

佢新出 h710 塊玻璃好似有包邊

用左一年都無，好明顯講緊個箱用左一年都無

個問題係冇咗主語

「一放落去就爆」指嘅係玻璃
「用咗唔夠一年」指嘅係個箱

如果冇打到但係性質又相近嘅話
其他人好易以為你兩句都係同一個主語

所以有以下誤會：
「用咗唔夠一年嘅箱但係而家先放個箱落去」

利申中文差

不過智商有問題

FRAGILE

落地開花 富貴榮華

Sharkoon包

你部機平時係咪幾熱吓 好似聽講過強化玻璃受熱得耐 終有一日會突然自爆

透氣╮(╯▽╰)╭

唔太熱，少少暖

咁樣我地先溝通到加麻

要透明點解唔用阿加力膠板

會花

用膠板

要問d廠

個「第」字呀！
DLLMCH 丫
十幾日冇出街 一出街就中肺炎
你又會GET 到果次出街係指第一次既

咁你自已
用左唔夠一年 一放落去就爆
後面果個一又可以指第幾次放都得，唔係第一次既？

咁你講哂啦，自己想點都唔知

樓主：仲有30秒就夠一年可以插入去啦
30秒後 呯！
打開連登 開po
標題 屌你老母，到底邊個發明玻璃則透機箱

讀心神探

整膠招牌果D有
但你要度好SIZE,同洞位,洞的大細
決定埋膠片厚度同顏色

幾十至百幾~二百不等

你放好嗰下係咪好撚大力
我個玻璃機箱用咗3個月都仲好靚靚喎

ching 我估唔會係塊玻璃自己爆掛
你係咪自己唔小心大力得滯整爆咗呀
再唔係冇將機身橫瞓就咁裝玻璃上去
利申 用緊Cooler Master機箱 有玻璃側版

btw 呢啲未必包保養 自己打去代理問吓

唔好理佢啦 咁多人睇唔明佢講咩
都仲死雞撐飯蓋 咪由9佢

舊年6月買尼個箱返黎，裝好機，一扭到最緊就碎咗啦，一直裸跑到宜家

我就知玻璃易爆，所以用亞架力膠算

好多人爆過玻璃 見到玻璃側透都怕
啲膠側透喺新箱好似消失哂咁

我人生第一塊玻璃機箱都係咁爆
用左3個鐘左右
想加番小小配件落去
一裝番就自爆 嬲撚到

嘩 屌好彩冇買

最大問題係無Time reference keyword

咪係
透乜撚嘢明機箱啊
因為裏面養魚
屌你老母原來係啲燈閃下閃下
鍾意玩燈嗰啲真係正宗戇鳩仔小學雞

用緊SS PS15。裝拆十幾廿次依然健在

玻璃不了 爆咗要執餐懵
寧願花咗換過塊(膠)

反智設計
啲機箱唔係通常擺喺地下嘅咩
一腳西埋去乜鳩都爆啦
設計嗰條友對眼一係就係隻腳嗰度一係張枱好撚大
痴撚線

你講緊張枱定咩

強化玻璃都會爆 4個角就係弱點

保養唔包on9㗎

+1⋯⋯

Focus g

去揾膠片鋪訂一塊。

旺角/深水埗賣五金/建材嘅地方揾膠片鋪，叫佢哋開一塊出嚟。自己度尺俾尺寸，可以揀膠片顏色&叫佢哋開埋窿都仲得(都要自己俾尺寸)。

價錢唔知，少量制作嘅手作嘢開料嘅人工貴過材料。

佢設計on9

依加有風吹腳，好涼

一買六合彩就中頭獎
出入左馬會幾廿年

問：說話者買左幾多次六合彩

你個人都生到咁on9啦 你問你老母人有冇保養換貨啦

散熱超強

大把人放枱啊
唔係你無位人哋就無位㗎
入下自貼（爆）po睇下
10個有10個都係rgb幻彩詠香江
不過都難怪嘅
唔通住公屋 得個角落頭仔 貼出嚟俾人笑咩

Fracture design

Made in China係咁上下啦

why not fractal design

細個玩Online game要掛機
唔可以比屋企人知道開咗電腦
就攞啲塗改液遮住咗開機發光個logo
所以就慣唔買發光

呢個po 咁都上到熱門

cooler master 保養內玻璃可免費換
試過
影返張遺骸相,單

玻璃不了 BUY 鋁板好過

強化玻璃入面壓力好高係會自爆

玻璃不了 超合金板好過

扔左喇個機箱

呢個牌子鳩鳩地
就算用到 700 都放唔落 u-14s
用緊 500 勁後悔

我上個星期 清理下部機 NZXT h700i , 最後裝翻個玻璃上去 突然爆左 ..

應該係強化玻璃角位受力先爆 ，btw NZXT 有代理可以買翻 ，或者用亞加力膠 替換都ok

呢塊叫有釘定冇釘？

邊個位放唔落
機頂？

係咪扭螺絲扭太大力呀？

冇，塊玻璃你可以拍埋佢
有丁，指，要用螺絲上實

用呢種，又散熱又無玻璃小心唔好倒水落去同勤啲吸塵

無知一問
點解唔用得亞加力膠

日子耐左會變黃同易刮花

但樓主塊玻璃連日子耐嘅資格都無

RGB撚: 全透明正呀

依隻箱平靚正，多把風扇吹住張display

頂玻璃
be quite! 就算 5 系都放得落

上個月先買左，好驚會爆
遲下去訂亞加力膠

手工都幾差吓
邊隻牌子

請問呢隻面罩防塵雞唔雞
易唔易清塵

nzxt

我諗緊保養要多塊玻璃好

定係自己買塊亞加力膠板算

如果個箱係長用n年的話，我覺得買塊膠好d
都唔知幾時又爆玻璃 諗起就痴線

防塵應該都都ok，佢上面前面都有俾隔塵網，不過前面個入風位好大，風扇應該易啲積塵，清塵就應該唔難。

不過前面個入風位好大

就係唔知佢點解咁設計
所以仲諗緊入唔入手

用開 開門式 亞加力
玻璃太重 冇撚用

我就係驚佢又爆

成部機都係玻璃碎

如果熱到強化玻璃會爆
部機入面應該著左火

放埋板遮住算啦

我都買左個咩三風扇版又係咁冇咩留意
送黎先知
不過算啦
係驚第日拎去扔麻煩

有冇meshify c 塊玻璃同埋開吼size

代理話依加玻璃唔係保養範圍

聽日去買塊膠板算

ok
雖然今次係你無平放機去上側板
不過都唔會再用nzxt既野

佢又無講話一定要平放

下次用 fracture design

想進風量多D散熱好D

咁Cooler Master MB311L岩我心水d
前板易清塵 進風量大
又唔駛搞前風扇

係得兩個扇跟機
要自己再買多2/3個

你瞓覺開住部腦做咩？

行緊幾部VM
sim緊野

bt down av

而家係NZXT問題定全部側透機都有問題
硬件post就係咁推人用s100同500dx，呢度就係咁恥笑

係咪D乜鋼化玻璃黎?

睇個人喜好了
個個箱都爭唔太遠

封塵都升級

佢想主打風量, 但係又慳料唔用mesh咪咁
我都唔明點解佢前面隔塵唔裝係風扇前面, 3把rgb 扇變左吸塵機
不過$540 有找包5把風扇算係咁, 多把扇吹著gpu個位又幾實用

都係睇埋聯力LANCOOL 215 係點

想問吓前面入風位嗰塵網可唔可以擺到喺風扇前面？

唔得

膠真係好過玻璃，又平又輕又可改裝

唔係意思我玩埋智能燈 成個窗都變色 唔好住我對面

唔係通常亞加力膠黎咩?

因為有傻仔買
好地地好膠既咪幾好

唔保咁癲

佢話要自己買

我今日出左新填地街買左塊膠板

癡線
轉fd啦

個箱用左一年都無

R6兩年前返黎
一開箱
開玻璃側
10秒都無爆左

傻仔先會買,訓教開住都好係咁閃俾邊個睇

屌 我十幾日前都係換RAM爆左玻璃
走左去漢科科三舊水買翻

強化玻璃唔係唔會爆呀
係爆完變哂碎唔吉手喳
防彈玻璃先係唔會爆果啲

強化玻璃本身個弱點就係四個角
但唔少機箱塊野就係四個角開洞做螺絲位
另外就係上機箱嗰陣好易唔小心打斜嗰下卡位入去用力會整左個槓桿出黎, 咪啪一聲沙沙聲囉

以後用阿加力

用膠板未好囉

加燈用玻璃 加熱勁反智

用緊 暫時冇乜野

好驚

我而家用緊o11 d

FD

咁咪仲好 直接裸跑

電腦大爆炸

又係nzxt? 咩牌子

應該同你個機箱一樣型號，又係咁，
諗住買塊隔塵網鋪上去，唔撚用玻璃

強化玻璃一爆就成地碎
應該用安全玻璃

第日拎去扔都麻煩
PS我都用緊冇咩留意買左

膠箱透側，十幾年前C2D年代好興，
對廠黎講，其實已經好過時。

用保鮮紙算鳩數啦

發明唔on9 用先on9

係用家on9

你柒姐 用咁耐都冇事 玩硬件成日又裝又拆都冇野

成班死毒撚 咁執著樓主用字 就算樓主中文差到成pat屎又關我地撚事咩
俾你地拗贏左又點 得啖笑 成班小學雞嘈埋d無謂野

新買機箱突登揀普通板

NZXT 機箱真係好靚。我自己都用緊。
希望唔好差快爆玻璃

去買定塊膠塊啦

喂‼️依加好失禮你咩

你放塊玻璃放左就快一年？

我明明係寫用左唔夠一年

唔係放左就快一年

我係樓主你就淨係寫第二句就算

樓豬好想要吧

其實我都唔明
我只係省略左主語
我以為個個都知我講緊塊玻璃

就算加返個主語 塊玻璃
塊玻璃一放落去就爆
塊玻璃用左唔夠一年
係咪就無問題

唔想要

一陣成個po d 人排隊話你on9

可以

風扇換做後面咪得

點樣擺

係咪要拆前面果三個風扇再裝 唔太識

咁呢個箱又吸引番喎

喺，由屎忽上螺絲變成前面上螺絲

Thx 巴打
岩岩整完 屋企勁大塵
岩岩三個風扇都勁污糟
而家唔驚了

睇咁多review都唔見df600有提
但睇張圖又真係有預位比人網前扇後

佢完全冇提過 都係上面巴打講先知要自己換位

用緊nzxt H510i 散熱麻麻哋
等佢自爆我就換Montech AirX

樓主你而家係買咗塊膠板自己鑽螺絲位?

樓主自己買塊亞加力膠，刮刀，電鑽插4個螺絲位用住先?

唔係刮刀，勾刀先係